小妹第一次做ptgf有咩要注意

第一次做真係好驚
但鬼叫自己等錢洗咩

記得要互射

戴口罩

做多幾次就熟架喇

搞到我有啲想幫樓主含

互含幾錢

有個客話加500蚊話叫我唔好戴口罩
話想見我個靚樣

小妹只賣藝 不賣身

不如你都幫襯下

小妹冇屌的

會窮

收開咩價位？

1000蚊拖手一次
錫就唔好 驚有bb

俾1000我
俾機會你含下我條屌

唔好玩啦ching，拖手仔都會有BB㗎

唔好啦 你有啲竹臭

唔係掛 我媽媽唔係咁同我講嘅

不了，男人我唔啱

想問樓主有咩特殊技能

識唱野狼disco